學生會不代表香港人立場

林鄭特登約學生會，就係想將件事個焦點轉移去學生，依家無蛇，佢就特登揾一個焦點出黎。先將對象由香港人轉去學生，下一步當然係標籤抹黑學生，令個社會覺得學生係主事者，民意好容易逆轉

非分化，但學生會唔好再騎劫，學生會只係處理學生公共事務，無權代表。

推

push

再騎劫？？？？

你有無睇直播，學生會自己都有講佢哋代表唔到香港人，學生會一直無騎劫過

你仲要講“再”騎劫

彭指出，為確保政府有誠意溝通，學生會代表開出兩項對話條件，包括政府承諾對 6 月 9 日至 7 月 1 日參與反對逃犯條例修訂集會的示威者，永遠不追究，第二，對話要公開透明，要有傳媒代表在場，邀請所有學界代表出席，並同時會見各界代表，「如果單單是同年輕人溝通無意思，各界都有同樣的訴求」。

學生無話要代表你呀仆街！！
炒撚左車就唔會再9up
係分化就唔該你收皮

而家佢地自咪話代表唔到香港人囉 騎乜撚劫呀 你根本就係分化緊

佢講完有用？

由傾嗰秒開始，全世界已經將個焦點放曬落去，到時林鄭咪話積極同學生傾過，咪已經轉移曬囉

佢咪講左一定要係公開會面 有各界人士同市民囉 真係有會面既話點會得學生？ 而家就係知政府詭計先提出呢個條件 你覺得政府會應承？？

邊個去對話
邊個就係鬼
我哋唔同恐怖分子談判

無論佢位置幾高
有幾多權力同威望
邊個傷害我哋個弟兄姊妹同屋企人
邊個就係恐怖分子